Dragonball Legends (15) 變態的羅莉

遊戲官網:

iOS link:

Play Store link:

(P.S. 日服同國際服既帳號係分開 所以兩個版本無法互相引繼，但PVP戰鬥係共通SER)

溫馨提示, 龍珠POST乃和諧討論區, 對於大部份問題的答案都可在第一頁找到
新手發問前請先閱讀以免浪費巴打們建立的功夫;至於1001的幸運兒,根據遊戲
規則麻煩開新POST. 歡迎新手放閃SHOW BOX等, 但請多上來交流, 友誼第一

【有用資料】
日文WIKI詳細攻略：
靈魂石掉寶率(重要)：
全裝備一覽:
英文WIKI：

屬性表:

每個角色代碼一覽

小號連續2日中超2悟空
我想要紫布呀

點解笨大要咁對我

已經忘記咗20石中SP喺咩感覺喇...

中下強者果d會有咩感覺？

SOR 我岩岩中左1001忘記左開PO

好過中hero

lm

都係既！可惜主號都仲未有呢隻

唔緊要！下次留意返

邊隊比較好??
雖然我鍾意玩紫隊多少少, 但好似劇場版混純西隊好似勁D

每日都中hero

終於打到上7000分
7000分 2000幾名
夠捱到下星期

Pvp日日捱打，冇咩心機打，夠鐘清體升友情拿石，冇委託書就打幾場pvp唔理結果算，給未抽到超悟巴跟紫布的老手巴打們。

紅布+悟吉達 都好勁

我有中埋啲9唔搭8既SP

未試 一陣試下。

紅布有個BUFF 係類似悟爸 待命時劇場版加20%防 加20%傷
好似係勁過悟爸
你加多隻排骨飯/單手悟/一拳悟 都夠玩

得排骨飯同舊布 其他兩隻悟都冇中過

排骨飯好勁喎BUFF過之後

無人理我:(((

點都好過日日消100石去抽hero, 班hero已經開始一隻一隻咁上六星... so9sad

同問
總戰力過百萬 其實係咪冇咩用？
應該 能力加強 每個角式食中晒技能過千 緊要d ?

個總戰力無咩意思, 你都係出3隻咋嘛
同埋我會谷三隻加哂技能 慢慢睇佢地BUFF左啲咩
因為依家隻紫布都唔怕剋屬

不過我問係想睇下有冇咩新套路仲勁D 因為我搵左好耐點先組到一隊比較好用既爬下分

pvp 我覺得比人tko 反而唔燥
但d 卡出極都冇龍珠就好炆

隻紅布未升滿

個buff好勁

結算7000分唔夠10000名

想問下各位巴打第二部6章5話點解我用2名角色通關但都攞唔到呢個成就既
笨大係咪玩鳩我呀？

20石抽中第一隻邪念波
不過大波pool 10抽全he

以下 試下1名囉

屌我今日手痕又十抽
全hero 一隻ex都無

岩岩試左，真係1名，但以前佢會寫"僅用1名角色通關"而家咁樣寫俾佢陰左我4格氣，因為我試左2次

變身當2隻，紫大波都係咁

咁都得 你唔講我真係唔知，多謝巴打提點

20石中舊大波，雖然我冇

紅布都幾屈機 個buff
我未升哂照連贏十場

呢個真係濕鳩pool
之前就連中幾隻一拳悟，而家想中隻垃圾ex都冇

坐等26號 差一個星期渣

小號無紫大波想用佢都唔得 無一隻係劇場版tag

小號

紫波真係好勁，本來輸緊都可以反敗為勝

係，硬食對面RR淨返一滴血反cup

打到四十幾rank終於見到外掛狗
一開波就比人昇龍
然後人都未死晒直接比人判lose左
D死泡菜狗

紫波5* m達5* 一拳悟5* 35 5* 紅悟5*

最後個位放紅波2*定黑悟6*好

紅波，紫波同一拳悟都食到buff
黑悟自閉buff

換走m達

打左咁耐都未見過外掛
你真係好彩

韓文名九成九唔係lag機撚就外掛
班柒頭泡菜輸唔起

無理由冇排骨飯架喎

Lag機係有
外掛真係未見過

咁出場固定用紫波紅波?

但加全隊 自爆又可以救世界

屌撞到5星布羅利 打佢唔撚痛 佢全隊加防加血 本身夠攻buff

如果有kr神龍名既韓狗名就正正常常

要m達純粹要佢個buff
自爆就無咩用 幾乎唔會用得上

幾可比你爆到，紫波，紅波，35，格古達都有究極技化解，
你要食三張綠卡先可以即爆，但你哩隊都冇人特別加綠卡

用劇場隊連贏左十幾鋪
紅大波+紫大波好屈

點組師兄

差隻舊大波 如果唔係仲完整

舊大波換邊隻？

牙哥

可惜無排骨飯五星

6星都唔驚佢呀 兩隻大波出齊

好想要五星排骨飯

以前人見人憎既排骨飯 到今日竟然有人想抽佢

佢招主動本身都煩搞到人連唔到卡

黎緊諗住試埋紅大波配大王隊

佢死左仲煩 加長左轉人時間

到底紫大波配劇場版勁定撒亞人勁

主動技改左20秒真係有用 遇著佢煩膠

劇場版勁啲 但無咁多五星角

紫大波出拳卡可以破對面出波卡，咁紅大波得唔得

應該唔得

究極卡就得

有gogeta同超58 去用劇場版隊又好似有d on9

其實睇你齊唔齊腳
我會覺得劇場隊穩定d 始終多加成
但撒亞人隊超58就睇你彩數多d

我有你講果兩隻都玩緊劇場隊

我係r晒頭唔知點組好

咁？

請問巴打們刷大波個強化靈魂點關易出d

我刷第三關好快齊

單手悟冇5星 落格比達吧
我冇藍大波 落廢斯咋 你咁齊腳 直頭爽

我用左好多卷都刷唔出，咁鬼黑

我就係唔知最尾落咩好 格比達z能力又唔係劇場
出得紅大波又未必會格比雙紅咁一齊出

當用黎fake人囉

有冇得再組勁d or有咩角色要追

btw格比達追5000fail

格比達

大波都5星
用左幾石

新ac應該易中d

16000

開game無耐棄驚

試過幾次一野斷批你輸

解克任有石抱住抽到咩sp都好得心單抽14下 都係1隻sp都冇 即係6400石 0sp

我開始相信fb同巴哈班人講新帳易抽sp引人坑，舊帳機率下降想人課金呢個都市傳說 。但我沒新人一樣可以好好玩

其實冇5星排骨飯係咪組返超58仲好？

bandai 嘅遊戲係零課易抽中啲

我都0課，不過冇咩機會抽到喇，留返600幾石再存過。

我呢隊全隊都有, 但係無五星玩唔到屌

我認為係有d ac 比較易中sp
有d ac係會抽極都唔中

我認同
我個ac係無大波 點抽都唔中大波

決定玩 三大波 + M達BUFF + 35 BUFF + 力悟BUFF
格比自閉BUFF唔用 直接用舊大波好過

都有可能，但肯定機率係控制過嘅

當初10抽出10紫達已証明咗

10抽出10達?!?!? 有冇圖

我用哂啲升LV戈啲牛奶、電池 想問邊度會送?

So far見到自己隻ac 比起其他人算係易中
所以有帳號一開始就比人set過機率既感覺

當時有圖，不過我冇saved, 係10隻紫達，剛開服嘅時候，官方重緊急維修過

我記得有10隻餃子

出神VS神, 如果當劇場版就一街劇場版隊啦

原來係堅 兩隻型到核爆
年末登場 可能唔係超時空轉蛋 而係聖誕pool ，睇黎n格比仲要一段時間先出
Btw潛飯細布惡布3悟格去左邊，一野跳過哂佢地

嘩屌，神悟好撚型，又要痾煙
笨大開始捉到路，特別活動送石都係得嗰一千幾百
當豪比你引抽，抽抽下唔夠石你仲唔課金？

隻game 越黎越白貓

其實咁早出龍珠超篇，會唔會之後吸引力大減跟住收檔？

根據隔離dk，正路就唔會
出到咁上下角會炒冷飯 但會以另一種系統咁出

見到dk越黎越強勢 就知龍珠幾受歡迎 所以執既可能性好低

pvp比大波打到媽媽聲,第一次課金6000石都唔中,仲想再課第二次,宜家又要hold住先
神悟

Wow 劇場版隊屈啦今次

手機遊戲嘅10抽包是這樣的運作

官方先安排好很多個這些10抽包

001 號 至 009 號 10抽包 冇布洛尼

010 號 10抽包內有一隻 布洛尼

011號 至 039 號都冇布洛尼 但 040 號有3隻

但可能 官方已設定10抽不能超過3隻布洛尼

這樣即是10抽 必定有一些石浪費掉

所以有時間一定要單抽，不過就沒有了晒咭的快感

所以如果有時間一定要單抽，這就是

所以有些時段如果比較少人抽會較易抽到，最極端的情況下單抽100次便有一隻布洛尼，如果只有一個人在抽的話

如果係咁，咁點樣出到1%機會率？

Program set個大數係1% 你都無辦法去知

佢咁做就算我單抽100次都唔會中到一隻，就算200次都係

1% = 100份之一
但你抽左100次都唔出 唔代表佢唔係1%
可能要抽到第198次 之後199 200 先連出兩隻 2/200 = 1%

無從判定運氣同機率設定

抽10000 抽唔中 都可以第10100 連出100隻
何況每抽都係獨立機率

咁你又啱

咁超神 應該就係step up

app store 23至27會休息，仲要係美國時間，即係聖誕都未有update？
可能最快係31號？

網上購物唔會off line架喎應該最多無customer service

好似上次裝左
未開放姐下嘛？
咁講法聖誕節登入獎勵都無埋

New app 同app update 按慣例都會停

同意，抽蛋係睇你係第幾個抽而不是每次轉輪盤睇吓中唔中

如果有就一早比人拆包挖晒d料出嚟，好似大波咁

紅悟應該唔計落超級撒亞人
佢同比魯斯應該會開個分類叫神

Btw 佢兩隻究竟會計落劇場版定計落超呢

Why not both

我拎10張廢人強集包 一下一下抽
有3sp

同意啊師兄，識抽一定係單抽，理論上真係有可能10 sp

都有可能100隻都冇sp

一路留RR 等佢隻超58
超58一死就唔舍佢

人地個故事淨係show一個
點樣why not both呀

On9仔？
咁呢兩隻 正史有無出現過呀

On9仔？
咁呢兩隻 正史同劇場版有無出現過呀 [/quote

對神與神冇興趣

如果我再生隊冇乜咭
建唔建議抽？

定追番大波星星？

我對紅髮達先有興趣
紅髮悟空....UMMMMM 有小柒

唔好追再生隊了
冇咩邊隻追到而家d 新角既能力
建議忍手

thx

大波pool 到下年1月31
睇定d 再決定追星吧

其實試過 紫悟同紫波 呢次教訓 大家都係儲石過咗 1月31日先算

好狗 以後唔會再十連抽

有冇巴打知依個任係咩

用rising rush 一次

抽左2000石了
中左大波四星同一直都冇既藍悟

一係唔抽 一抽就要上5*

bandai 打臉咁快，還會上當嗎？

所以 bandai 會出 step up 黎引你，到時又一班人上當

咁又唔係既 35都仲係好強

係 其實35同紫波鬥暴力，35都係大力過佢
只係紫波有多功能用(唔會剋屬 回血 裝甲)

今次神悟同神貓斷估都係劇場版啦，引我地呢d中課去抽5*紫波

仲唔到我個小號歐番次，頭先平常心咁禁20石抽
突然見到loading 點知真係紫波

依個係唔係解要俾佢打30萬以上？

承受傷害冇超過30萬

點解唔玩中文版

恭喜🎉

有冇人現在入唔到game?

等睇卡比巴下星期特價石上5*紫波

入到

睇埋紅神同破壞神先
琴晚二千石又射左落海，0sp

你就好啦

唔知點解用屋企的wifi玩唔到，4g 又上到

係日本app store download 好似冇得轉....

最後700石 逐下抽中兩sp

又衰衝動啦你

之前小號抽4次10連 無sp

無 ac黎講日版同腳制版分開

好羨慕

有運仔喎 仲要中大獎

點解我射700落去
因為今日黑仔到仆街
我晏就去拎車牌 無帶夠錢無帶卡 排左50分鐘同射講拎唔到

放工6點半上車 前面炒車塞住個黃格轉唔到灣 搞左30分鐘 我落車去第二個站 架巴士郁番 快撚過我
8點幾都仲未番到屋企

嬲撚到射左落去

唉屌！ 真人黑仔 要係遊戲尋求安慰

入1萬名內好難

全靠呢d黑仔就比你中紫波

差400粒紫波上五星

加油啦 要對手牽住你既節奏，佢估你唔到就贏

差1500 起碼要中3隻

有更新
即去單抽

變超3 屌，古拉

冇啦啦有update？

我都係 有更新即去單抽
抽抽下抽淨100石 0sp屌佢

fix bug 唔知咩bug

我都係 單抽左十下
0sp

利申：仲未有大波

Ex 4 250 萬點組

youtube有

i know that feel bro
利申抽左15下單抽

暫時50rk就一萬內啦wo

44rk

大波隊 好易上

唔易 成日會lag機 同埋比人估中哂啲rr

幻覺黎
不嬲最少都要7300-7400分先入到

咁我努力打啦

去到6000幾分就好難上

V-JUMP流出 元氣未恢復

old news，今朝有講

Ex 4 250萬大家點組

暫時6500幾分都入到

原來今屆無左輸2場打電腦 唔怪得你地話難上50rk

原來無左 早知唔洗投降

我都會專登投降廢事打電腦

點會買
琴日先打完
得1分

頭先連輸3場 之後個場都唔係電腦

仲有
不過我以前都試過連輸4-5場都係對人

仲有喎, 連輸2場就打電腦
但投降就唔計數

好多個月冇玩，見有紫波又送石又卷就試下運氣，點知中哂3個大波

想問下紅波活動lv1600 嗰關點玩法？限用hero角，點打法？

用主角 輕鬆過

限he角用主角+另外兩隻垃圾都夠做
限ex角用黃ex角（滿lv），有人用天津飯加餃子

Thanks
要花d資源升主角先，得Lv 300

Don’t forget ssb vegeto is coming

推到出銀悟

運氣太差潛水一排，大家88

嚴選最想抽到既角色: 排名分先後

1) 紅藍互換達
2) 紅達
3) 全功率藍達(漫畫版) 我覺得動畫版隻鮮藍達對眼有少少柒...
4) SSB 格比達
5) SSB vegeto

有冇咁撚鍾意比達，個個都比達黎既屌

紅神比達好型

超鍾意

係
反而神紅悟唔係太型

又更新喎 抽下先

d能力得嗰300粒，有鬼用

大波加咗料

20石中超2悟空

紅悟空+包

揀邊個好

可以留返出2000級先玩，未諗到點打

力達起碼有得buff純西打攻

我都打到呢度，呢關以我地而家實力應該卡哂關 都係遲下上2000先打

必中包同17

好撚仆街，送嗰d超級靈魂要嚟谷hero上2000

笨大正仆街

開左2000未

組隊基特戰隊hero打撚死佢

未開2000，我會升哩隊試下

打撚死大波

必中卷中左排骨飯升五星 yeah玩得劇場版隊了

等我挑戰下先

痴孖根的難

紅hero

我用呢隊贏左

好彩情意結升咗戰鬥服悟飯上嚟

唔知有冇計錯，似乎打到去battle 35都只係夠升上4星

鳩配 因為大波有2行血，所以昇龍衝擊留佢最後個行血轟埋去就贏，第一行血係最難捱

自膠 hero

紅色o個隻? Ex o黎喎，有咩用?

BATTLE - 26 LV 1920打後派30Z能量

打哂夠唔夠升5星

而家應該未必有，但遲下好難講

應該唔夠

LV 2000 要用Ex

我暫時放棄

佢都係想我地升晒d咭啫⋯⋯

我反而EX有升1500 但係HERO無....

正常都唔會升hero，除咗主角

用呢個機會升下龜仙人先

佢活動寫明之後會再有後續關卡
升7星不是夢

7星可能打到4000級

咁呢個活動打完係咪都係未到5星??

WHY NOT BOTH?

雖然我一定係選30%x3 + 100石

銀色鈴當 + 3張轉強卷

俾人估中昇龍比以前機會大好多
贏都變輸

有咩分別其實
最大分別係估人戈個有齊4隻卡
好耐好耐之前係要用手頭上既卡黎估 有時淨係得拳頭真係比人屈死 人地仲可以估到你手上無大技/特殊技 或者估到你係射擊多定係拳頭多

咁樣變左做反昇龍戈個可以估人有冇大技卡/特殊卡/ 多射擊定拳擊多

颶風巴個帳好似唔差喎

前幾日記錄過自己 自己打pvp 昇龍成功率唔夠4成

大波屈機了

你出咩卡

唔知到時神悟同比魯斯剋唔剋到紫大波，如果剋唔到情願all in 紫大波好過

我兒家唔自己禁卡，全部等電腦選第一張

d 撚屌又真係估唔中

之前自己禁成日心人估中，唔知係咪真係有掛

大波爆氣又回血又加攻

全選最右

呢排我都成日比人估中rr 學黑蚊蚊巴咁先，拖到最後電腦揀第一張

到時神悟神貓又出新技能屌打大波

想睇比魯斯超絕

1900都唔難，修練緊d紫ex打2000

神貓應該有d特別技 話哂都係破壞神啊

突然覺得主角好型仔

打哂都未夠4星

打到35上到4星

佛心遊戲 送既都咁勁

呢隻弱化版格比可以取代格比位置 拎佢za加buff

格古達個buff仲要buff唔到其他劇場版

打得咁快嘅

1900 又要全HERO
有排練

HE有主角, 唔算難搞
2000 EX only 麻煩好多

之前升左ex包 桃白白 同龜仙人
唔洗慢慢練

我格比達得兩星
所以呢隻對於我黎講唔算弱化版了

終於打贏 好撚難打 但1粒星都冇

佢地d技真係差唔多
弱左大技無暈 同少左死人加傷被動技

星數等2千lv算

打到7400 夠捱

有體多既巴打都可以試下過唔過到，我頭先都係抱住呢個心態玩，但我覺得易打過小悟空ex大魔王+2隻魔童，或者係我錯覺 大家有興趣可以試下挑戰

我都覺
Ex hero關係易啲

但我照會落格比 感覺好好用 我都得2星

大號搞掂 小號仲差ex角未升好

遲下出埋神悟神貓 唔落紅波都唔得

係 格比自閉buff

等將來啦 一堆格比 一堆比古 一堆悟格

合體戰士計唔計界王神同札馬士？

紅大波要留幾多粒結晶先開到2000lv ？留7粒夠

合體扎應該計掛 界王神由佢啦，睇死佢唔出sp 出得都唔方勁

依家有6粒 沈住番工食飯放工用跳卷打ex3，應該夠星期三開lv

玩得太耐單機唔識玩pvp咁
連輸四鋪

星期三app store code freeze，應該唔會有update，反正都出咗聖誕banner

問個on9問題 ex 隊可唔可以落hero

好問題 唔可以

過關條件一係純ex，一係純he

純ex真係仲難過難he ex好難搵齊z能力

係，堆1500ex打得贏2000級大波但解唔到石
2000樓上就算有得用藍隊sp都難打
隻大波又硬又厚血

仆街，2100隻大波，出3次rr，3次都估中，有冇咁黑仔

就算有s/l大法，都用咗8點體力，終於過到，
冇超悟爸同舊大波真係打得好辛苦
全解真係要等2000級先得

夠唔夠捱到6000名內?
我依加都7300幾, 好撚攰
要放假一打夜打先上到

咁樣打法會棄game

之前冇入過排名
諗住試一次就算 真係要太多時間
放緊AL加隻大波蓮先衝一次

8000名內最穩陣啦

其實每日打5-6場就夠

7400一定入唔到6000名內
8000名都蚊

終於過到 成就不了

反而過唔到2100 係咪我問題

2100個關我第一次打差少少贏，因為唔夠時間打，time up輸左，到第二次打，打到得返最後5秒開rr先搞掂 隻野太厚血真係好難打

一招大技我隻丹布拉已經殘血 點玩

巴打你用邊幾隻打？

超老豆，舊波，丹

啱啱抽到一拳悟空諗住升佢嚟代丹布 會唔會好啲

同我差唔多，我都係用超老豆，舊波，但我搭隻EX藍悟，你可以試下，因為EX藍悟有減對方防能力，用呢扣+rr扣對方多d血

咁好好多，我主號抽極都冇一拳悟，所以先用EX悟頂上

丹真係好廢

我覺得Ex悟好用過佢

你有超58同一拳悟應該實過到

我第一次打組錯人，用一拳悟，元氣悟加ex悟，而且s/l完黑畫面load唔返
第二次同一組合，開三次rr都比隻仆街三次估中
第三次轉用下面組合，有轉機但打到times up
第四次再試終於過到

其實隻大波厚血唔係重點，係超厚防，打極都只係扣少少，成就一定要升2000先過到

屌即刻過咗 一拳悟必殺扣勁多

係因為佢招必殺技打布羅利有加成

油王

好勁

真係數百萬當係碎銀

真係打大波1900 lv 先知基佬戰隊既強大

多謝課長令我地有驚玩

唔係主角既強大咩 1隻主角+2隻垃圾都過到1900

拎全星

313粒大波成長魂，7粒大波超魂
大家覺得夠上2000未？

我等開2000LV先

成長魂應該未夠

我隻布羅利停左系1000，打極都冇超級靈魂 ，有冇師兄可以話我知打邊關最易跌，唔該

EX4

Thx

咁要幾多左右？

第一頁要256魂
第二頁要354魂
第三頁要469魂
第四頁要555魂

計番條數應該第五頁最少都要660至700魂

打rising消耗靈魂，仲燒錢
升埋咁多he ex角，由原本1億遊戲幣，去到而家得返幾百萬

7千分應該夠10000名內啦

首先課你地用晒d錢升垃圾
先再出lv2000
得你地課金買道具買體力刷sp上2000
唔係就入pvp比人屈

無可能啦
星期一二兩晚d人先衝

game內咪有得睇

屌 仲要打

掉落率有唔同

game內都跟掉落高至低排

冇發現到

打左20次EX4 一粒都無

唔升又唔夠打
紫ex嗰關膽粗粗搵3隻冇升爆既去打，完全被屌打，rr得廿幾萬根本係r痕，最後都係逼我燒錢升龜仙人，桃白白呢d十世都唔用既角色

屌你老母打pvp 打到好撚燥 成鳩日都比人閃到 跟住又一套比人連死，贏緊都可以變輸，好心改下個pvp 打法成日咁樣輸就算有晒d 勁英都無用，越玩越無癮

獎勵又小，而家跳過劵直情無得送

其實有打開pvp拎冒險券，錢跟本用唔曬，只係花多啲時間升人

要點改先好？

今日咩事 二十石連續中三隻sp

但隻game selling point 係pvp wor..

自己唔識閃就要人改

你地咁直接既
好hurt架

有勁英 曲線曬卡

改到場場贏咪岩心水

好賤啊

其實有冇人知個「級別」係點排位？
玩咗咁耐，成日都好難搵返d想要嘅角色出嚟
我知有其他排序同filter，但我就係想用level去排

上個月legends road已經燒咗次錢同大量黃色魂，依家都仲未回得晒d黃色魂
今次大波d錢由七千幾萬燒淨三千幾萬，但佢開2000級一定多多都唔夠

Thanks
依家534，刷多一兩日去解返主任儲石先
由legends road開始都冇掂過主任

勤D打PVP
出多D冒險

3個鐘先3張，平日返工都係早午晚咁
我發覺9打random拎冒險委託著數d，費事食咗d ex能力

反正淨係為左儲英
慘得過我唔洗課金都抽齊晒勁英

你地班課金撚死課爛課先抽到

仲有11k 石抽藍格比

抽齊咋嘩

但睇你打輸pvp咁燥
又唔似純為儲卡喎

on9仔冇人課金你玩條毛？

我咪就係咁，除左黃色，我乜魂都爆，冒險出魂又係超過9999射落海，想搵角色升都要就住d錢
好彩今日過埋2100大波，唔使再升角住

我諗住打到1000魂就收手，應該夠哂升，但可惜冇哂錢

其實我揀唔劇場定超西去打PVP

有齊大波，格比，綠藍悟爸，5星菲利阿哥排骨飯，但超3悟得3星...

點組都硬係覺得唔夠人大力咁... 各位有咩心水？

劇場我組：紫大波，紅大波，一拳悟，菲利阿哥，排骨飯，格比

超西：紫大波，格比，超悟爸，綠悟爸，力悟，大隻達

最大力一定係
超58打頭陣
紫大波+格比達
無其他選擇

其他三隻擺咩好？

睇你有咩
我就拿迪斯加血
6星超3加攻加防
大隻達加會心

無6星超3用7星ex悟其實都唔錯

大隻達拿迪斯EX悟全部5星，超3得3星

你有幾齊角？
貼嚟開下眼界

人地齊勁英呀
無果d英都唔勁

其實5星可以照組
唔會差太遠
你有超58佢一隻都幫你buff爆

成手強角PVP都打到一pat屎

我都係冇課齊勁英 pvp上到50唔使燥底屌鬼wo
一齊貼下有咩英？

巴打你叫我貼？
定係指緊𠴱位成手勁角既高手？

緊係成手勁角打pvp屌鬼果位

好想睇呀

印象中𠴱位巴打都唔係第一次屌
之前都睇過幾次

佢打pvp比人閃左連一套
唔係覺得自己問題走去屌個system
唔係好趣怪咩

咁其實用綠色五星悟爸係咪差唔多？

我發現射擊前衝之後用拳卡有時會打空氣
有時又唔會 其實係咪有咩技巧

好似唔可以即連 即連就會打空氣

輸打贏要既行為係小學雞先識

睇住人地串你要課金呀

零課金差8隻角先齊sp

原來我冇3悟 唔齊勁英呀我

我都冇超58

我都冇課 但見佢咁串都想block 左佢

算係咁啦

問多次

應該係random
佢又唔係跟角色編號
無pattern可言

岩岩check左，佢既級別係指你上限開到幾多only
只要你開到第四頁就一定係頭果堆，但大家都係係第4頁就應該係random再決定先後

準備好未

唔認真睇 真係睇唔到張圖出咩新腳
除左貓仔同紅毛，仲會出界王拳悟空同比達
「T」寫貓仔，「y」寫紅毛仔，右上角白色處寫界悟，左下角白色處寫vegeta（唔知咩型態既比達）

你眼力驚人

咁都睇到

嘩，痴線，你咁都睇到？
個pool好吸引，又要抽爆
但睇嚟界王拳悟空似係ex？

摩擦力驚人

好想要比魯斯

界王拳應該都係變身卡

界王拳一變身唔知加幾多%

好有可能大波威左2個星期又極快收皮

邊有咁多石呀

點解咁快出晒d人

揀咗30%卷同30個鈴做每日獎勵 但入到去咩都冇 是否正常

不嬲都係選明天獎品

比達會唔會係跳舞比達

做乜揀30%券咁睇唔開

我都係30卷 佢比5隻sp都過氣角

3隻賽亞都5星啦 又冇玩開17 18號 咁不如搏下升其他5星

30% m1咪一樣係過氣
100石加30鈴穩陣

隻新大波d 能力咁強仲有得強過佢呢隻game 真係恐怖

頭先20石單抽見有downloading以為中硬大波，點知俾隻一拳悟我

唔係點引你抽 分分鐘係step up 混埋其他舊野 拉低新野個機率

起碼菲利隊長都仲有d用

四隻新角 step up

大波起碼玩到一月尾，佢仲宣傳緊套戲
唔係點引人課金

姐係冇gogata抽

我頭先就係單抽中埋紫大波
不過仲係冇舊大波

終於20石中到綠58,依家係咪冇咩人用？

舊咁垃圾就算9數啦

我都好撚驚，個pool我仲有4隻ex未中，見到downloading都唔敢開心住

反而我覺得分2個pool出

鳩估
第一個pool超時空第8彈界王拳悟空同比達👇🏻

第二個pool傳說堀起👇🏻

下？
果隻咪就係 紫比達

斷估笨大唔會咁好死咁快出超藍界王拳益我地

唔會又出呢隻掛

咁似樣既

唔通真係出超藍界王拳

唔會啦
如果係超藍 佢會翻轉 sj blue Goku 界王拳
佢超神都會翻譯 super god goku
界王拳應該係常態

即係垃圾界王拳

如果係...下個pool得隻神悟可以J下，睇黎我訓身大波pool好過

出呢個時期都好 可以食埋菲利軍tag

呢2隻就會食唔到而家最陰勢既超1/劇場版buff

有得睇

tag 神之氣

紅氣好型

麻麻地姐
快d出優惠石比我追大波好過

中架啦 聽日廿石

好似一般 唔夠大波型

我覺得係ex多

好撚正，好似睇戲咁

大波活動張金色裝備刷邊關最多？

你睇埋條片先啦，包j出血課金抽

ex4

Pvp 而家連輸都唔會出電腦

投降唔會出，所以等死好過投降

無左成百幾分

試左啦連輸6場都唔出電腦

thx，竟然係random

我尋日就係 諗住仲唔係大波 點知ex古拉臭四

下
點會
連輸兩場一定出
無試過唔出

咪就係
最憎打電腦得1分

紅毛兩招大絕型到一個點
貓仔就彈指頭個下幾型
Btw兩隻都玩消除能力效果，針對番紫波 35 格比 超58佢地

我第一次10抽咪就係咁中古拉
而家可以儲石等新pool

想知你地2000要用ex過個關用邊啲人

我用呢3隻，因為之前升過下，唔會重新升過一隻，但感覺唔太難打

打極都無

我都有但全部1000 300

我覺得最少要有2隻1500LV+點滿靈魂先好打，冇計，笨大要焗我地升垃圾

金裝應該EX2最高drop rate.
但如果未刷完超級魂, AUTO 3話會好D,可以省D SKIP卷

試下先

上次有份buff果5隻ex都有用

如果下次buff都係咁既幅度即是buff完邊張就可以即刻升

啱啱見有新大波重新玩，
用左6000石抽左三隻新大波然後冇其他，
想問下係咪繼續抽大波pool升佢上5星

你無其他人buff 佢都無用喎

抽超58同格比達

即係第二個pool
有邪念波同格比達果個?
我純粹因為鍾意大波先狂抽第一個

照抽 個pool有古拉 舊波 一拳悟 上到場又有buff

照抽大波果個就ok?

yes 個4隻＋紅大波＋是但一隻buffer一隊

不過古拉，舊大波上唔到場

唔該哂大家

我得呢7隻sp
邊啲仲有用?

古拉5星都ok
射擊算高

大波當道仲出綠屬

咁都好多人用緊藍悟巴 一拳悟既
同埋5*古拉個buff都勁 見人有紫布 35 咪唔好用囉

我自己咁玩 差5*排骨古拉
或者你可以博藍悟巴
btw紫波唔上5*差咁d 有能力又有優惠咪課到5*lor

緊係留石等後日新角啦

但佢鐘意大波wor

古拉綠卡好勁, 玩MOVIE隊Z能力又可以BUFF紫大波
而且綠剋超悟爸, KO超悟爸個 priority其實高過紫大波

係
有超悟爸
紫大波爆擊隨時3拳一隻

咁仲出古拉

。。。。。。

劇場版角有5星先好用

有冇而家嘅pvp技巧教學，跟唔上

都係用前衝側滑 射擊取消

冇打2日就跌出一萬名

7511分排5千幾名

7226 8128名

打多百幾分穩陣喎

頭先打百幾分打左個幾鐘
跌一場比d 46 47 rank 幾撚肉痛

咁誇張
依家分數制度點都比以前好，以前上50rk要萬4分 仲要輸最少扣30分 贏加得幾分 甚至1分

打pvp好晒精神 好鬼累

呢個真 玩得耐要抖抖
Btw 真係出黑達 爛咁啲盔甲當新咁出

冇愛

7334
排7122名
好似都好危下

撒旦版比達，
慳水慳力
pass

通常呢d實中

請問2000lv大波要用咩條件嘅角色打 要升定先

隻比達同紫達有咩分別
都係界悟正d，開完2倍仲可以開3倍界王拳

補link

依隻應該係今次大獎

正過紅神同神貓囉

幾時出 星期五？

我估一間出

唔會啦
都未出維護公告

聽日出！

終於到我20石中 多謝笨大份聖誕禮物

勁

多謝大家！祝大家日日中20石SP

想要界王拳悟空多過神悟

界王拳J出血

聽日只係更新pvp

聖誕都唔識出下d新角抽 都唔識用生意既

都係會繼續玩

睇過下界王拳好勁下wo
可以有4倍

都話咗23-27 app store休息，唔比app update
一係提早更新，一係之後先
但之前已經出咗大波，所以唔會聖誕咁快出
其實年未出都好，可以有時會儲吓石

好似會扣血

本身好期待藍格比係今日出
留左成萬幾石

我覺得應該會 跟番劇情咁

繼續等下啦
今次想要紅毛>界悟>貓仔，隻比達咪撚比我啊

如果中比達真係屌出黎，但感覺笨大會提高比達機率

界悟配音唔夠熱血 野沢雅子老了

7271 8456名 睇怕都頂唔住

究竟有冇d rank 50係正正常常靠實力
次次打都比人整lag
打親50 d人實力上仲廢撚過45果堆

回報完官方都冇人理
我試過有場對面剩一隻半血 就開無限閃同連續兩次昇龍tim

打到7400應該穩陣d

見到你中都要上水恭喜一下

超好用，很多場靠佢反敗為勝

課到中新角到頭來都係比人用賤招屈

係喎 唔記得恭喜蘇霖巴中頭獎

有得聽原配都算係咁，你諗下佢幾老先得，一陣激得濟爆血管點算

唔好啊 要聽佢把聲先訓得著

巴打們聖誕快樂，聽日boxing day拆禮物齊齊20石中波

都係個句
玩咁耐未見過外掛
睇人直播打都無見過

20石中紫波個份已經提早收到禮物

+1 頂多都係lag，但其實lag有好多種原因
除左網絡問題，仲有舊款手機load太慢 太多apps/背景處理太多app無熄(原理同用模擬器減速一樣)，呢d都會有lag既問題
當然都有人用模擬器減速 但唔知係咪真係咁多人用模擬器玩

多謝夜藍巴，祝大家中多d20石大獎

多謝颶風巴 下個到你中

我而家都hea玩喇，2100lv冇超58 冇一拳悟 打唔到，pvp更加唔洗講，又冇一隻新角入手，最近都係升d hero角等運到。

機會好快到！反正個pool去到1月31日，大把時間20石，幫你集氣

見過一開波昇龍

新比達如果會變大猿就好了

同埋用d 1000lv 唔夠既ex 硬到打佢扣少少血

我1500lv,全靈魂開

上網睇到有人改攻pvp 一拳扣999999999

外掛有就肯定係事實 差在你地冇遇過夠膽冒著ac 比人bam 都光明正大用既人
呢幾張圖上兩個post我貼過，對面自己準備輸就黎料，連緊技突然郁唔到，之後直接變draw, 啦好同我講呢d 係各種lag 情況，就算唔係外掛都係用漏洞

我好想睇下外掛既片
有無人比條link嚟

有心斷線同專登lag機同外掛係兩回事

嗰D咩無限閃，連續昇龍，一開場就昇龍，無限血最好有片睇下啦

我雖然唔係打到高分
不過大大話話都最少打左千幾場
你地講個D外掛我一次都無見過

其實有咁多巴打都遇過 你覺得佢地有心呃你定點
大家都係中意隻game 先唔想有呢d 情況
我都幾肯定唔會有巴打遇到外掛 第一時間係錄影
除非你係youtuber 一路錄緊，你會唔想輸打埋佢 我用iphone xs 就算打緊pvp用control center 拉落黎都會斷線 除非我今日開始每場開始前都錄定囉 我就咁耐以黎得一次肯定係外掛 (當上面個有心斷線唔計）

覺得奇怪姐
咁多人遇過
網上可以一條片都無

真心 你google打legend mod 大把野搵到
差在想唔想做測試員

我由第一屆pvp 頭10000名到宜家真心未見到咩無限閃外掛，有機會都想睇下片

不過就有遇到未開始就斷線當贏

我唔係話呢隻game無外掛
但係係咪真係咁多呢
係咪真係敢用嚟衝分呢

我係上網搵up 上黎比你睇下

比人封左一張卡都回得咁快

係好快
係會令人覺得可疑
不過唔肯定到係外掛

同埋我上面講過
有改game唔出奇
問題係咪D人講到咁多
係咪咁多勇士用嚟衝分

最少我本人同身邊既朋友加埋我睇過既直播都未見過

其實你想表達d 咩 冇人話好多外掛 只係話遇過
係咪多人用黎衝分唔敢講 但我張圖果條友就萬幾分既
你想要片人地又搵埋比你 我果幾張圖 又話叫做刻意斷線 點解死都唔承認隻game 事實係有bug/外掛/cheat
遇唔遇到外掛根本係彩數問題 你同你朋友玩咁耐冇遇過 又睇直播未見過 唔等於呢樣野冇存在架

又話好多人遇過
如果唔係多外掛又點會咁多人遇過呢？

我上面講過改game唔出奇
不過唔相信多到有咁多人遇過

而根本大多數人係唔完全了解遊戲既系統，
就係輸左話對面外掛
呢D人Facebook group 見得多
出埋片比人睇

講多次
我係話大多數人都唔係真係遇到外掛
唔係全部

我唔知你地對外掛既定義係點
不過斷線lag機只可以叫做利用遊戲漏洞作弊
同外掛完全無關

課左少少仲未中新大波
一月出糧再抽
Keep住20石連sp都未見過

其實用都唔會用得咁明顯

我覺得係會有估昇龍外掛

因為自從我唔自己禁比電腦選第一張就冇試過連續比人估中昇龍

一課就無底深洞

所以最好就平常心算

大師講得好啱 切忌衝動，20石才是皇道

其實唔係想同巴打嘈交
可能我真係好彩D啦
希望大家都玩得開心
一齊中好野

手賤又抽左大波20下
古拉，紫悟仲係4星叫緊糊

七千四百幾分 排八千四幾 好似好危

夠做既 唔夠兩粒鐘，無咁多人朝早刷分掛

有 我見跌左出去諗住沖分 點知倒跌300分 我放棄啦

怕輸冇再打 太多人同分跌小小上落好大 宜家跌左到九千二 應該頂到

每日20 同每日任緊
淨係收藏型玩家

志同道合巴
我而家志在儲下卡，欣賞下張卡d特效，間唔中就虐殺下電腦就算，冇計，唔想打pvp打到精神緊張

反而我打pvp越打越撚爽
Btw延長維護時間 應該順手出埋pool

夜藍巴會唔會追紅神pool

學唔識咩cancel
唔夠玩家打

應該有石送

係喎，做乜改到4點先放監

我要抽神悟丫

加油！希望笨大派聖誕禮物俾大家

石乜鬼，聖誕一人一隻神悟算啦

好易學 上網有片教 中日文配音都有

諗住中紅毛就收手 唔追其他3隻
Btw輪到我中先算啦

鬼佬拆神有能力流出啦

好似真係有神悟同界悟喎，更新主線同lv2000

兩隻神嘅z能力完全冇用咁濟

比達綠屬，同主線嗰隻一樣會死咗回血，z能力加綠色雙防，冇乜用
界悟藍屬，z能力淨係加藍色打攻同防，同超58、一拳悟組藍隊會好硬淨

為左之後出神隊姐

重點係new year step up

對紅毛無愛 又唔係紅毛達
比魯斯就有少少性趣

痴撚線step up pool，仲有紫大波，超56，格古達
唔係唔痾煙抽啊？

但係好多柱喎

唔會all in 隨緣， 有就有，冇就冇，零課無敵

但比魯斯俾紫布剋屬性，紅神又剋唔到紫布，睇黎紫布有排威

差一隻大波五星
尋日20石中左超58 三星

咁勁！4星大波

有成50隻sp 新出戈四隻20%中
淨番其他全部0.45% 夾埋係咪100%中sp?

但上次個step pool都係一樣咁多柱，但見好多人都中，我自己嗰次抽左2.5round都中齊新出嗰3隻

果張係step up必中卷，當然100% sp

個pool係講緊step up出嗰張必中券嘅角色

無紫大波無超58，又要all in

心大心細，小號中齊，主號差大波，諗緊2個帳all唔all in 好 問心又唔算太有愛

紫大波個pool去到一月尾，無咁快會退落黎嫁啦。就算咁陰濕真係出新格比達剋佢，格比達都一定係撒亞人加劇場版，一定可以放紫大波同隊

紅神同破壞神冇劇場版tag 咁我睇定d先啦

仲要唔知超藍會唔會自己又開個tag

龍珠超角色，點會有劇場版tag?

神與神

遲d補tag又得
超藍都係神氣喎

咁仆街 咁佢個神氣食到咩角

黑悟rose

咁普通黑悟又叫唔叫神呢

留意，比魯斯係step up必中券先會出

另外，劇場版格古達

咁除非佢隻界悟係強到紫波level 唔係我小抽3個step算

就咁睇我覺得神悟同場有撒亞人就+30%傷害，又消剋屬，無舊格比的話應該幾好用

屌，睇錯downgrade做剋屬，自膠

下個pool應該格比達

確定券先有比路斯呢啲咁仆街既野佢都諗得出

咁新格比係抽咩先有？ 又唔係藍既

隻隻5星都有特別加成
係柒達無

迫你課到5星
同埋今次cap水 途徑幾新穎
有創意

22跳30%喎，點會算無？

無得抽，大波活動hard mode挑戰關卡boss

唔加tag同唔加多項能力

大波hard mode boss，冇得抽

幾時有

新卡好多都係跳大量
係舊卡有d5*上7*得加1%

今晚9點我黎個直播抽蛋，抽氣

集氣

玩得

抽左3次 係味必中架？

18抽射哂落海

你地抽先！我等吉時

冇石了

開放左2000LV

話唔抽都7個step玩晒 2隻神悟2隻界悟

算唔算黑仔

Step 1已經出界悟

Step5中紅悟
卷中破壞神
但我想要嘅界王拳悟空

Step 3又界悟

抽3step Step 1 2 3 每setp中一隻

有冇咁易中呀

Step 6 超58

恭喜

多謝，已經好滿足
Step 7中神悟，開埋兩張必中先

靈魂上限改左做99999
終於唔洗次次冒險完禁咁十下確定

必中古拉同比魯斯！
好正，兩張卡打橫都有特效

7STEP
必中紅逹 +破壞神
中間中一拳悟+綠魔童 +界王悟

無石收手囉

隻破壞神先係中獎

得必中先有得抽

界悟真係好熱血，童年回憶返晒嚟

抽左1round中，已經收貨
神悟X1
界悟X1
比達X2

抽哂7step 最靚呢抽

我中左三次新比，兩次神悟

連續 download2次無新角

me 2 fake downloading fuck

隻神悟好瘦

我都有一次係咁

抽到step6得1隻古拉

抽到step 4 必中卷先出神悟
其餘幾次全download 都出舊野

我都係 ex 達 同ex 古拉 屌佢

神悟五星抽到，但我想玩撒亞人

冇哂素材同錢升，好窮

動畫都好似係瘦

恭喜恭喜🎉

正常，神氣返老還童

多謝巴打

快手升幾隻2000去pvp屈人機先

件新裝

刷緊紫魂用大波屈機先

痴撚線
個新pool差神貓，唔抽了

佢老母小號5星比達

一隻神悟同界悟都唔俾我
黑到喊

抽哂7 step, 隻界悟上到4星, 仲有5千石, 抽唔抽埋佢好?

邊關刷？

2000級應該升邊幾隻先？

大波！

屌打純西角

玩嘢？

打主線啦

pvp有得換每隻色10粒
換晒了

4千石中界悟同神悟

個server係咪就嚟爆炸

冇2000又冇498，完全唔敢玩pvp，有冇建議？

基里係乜春

可以裝3件裝

z章換d野咁伏

都係兒家直播抽先

五星靈魂點拎

新主線咪有

幫我集氣 ,目標係2100石

抽唔抽界王拳悟空5星好呢
佢5星招技好有用

唉，真係痴撚線

抽完？

抽完啦 痴撚線黑到傻

2100 石得隻比達

大家覺得黑仔既時候可以睇番我抽

比達活動招復活好鬼煩

我都諗緊

第一輪Round 7
已經5星神悟
4星界王悟

我升左5星了

抽到step2中 達普拉 神悟 比達

點解個個都中界悟，我最想要界悟又唔出

2round齊角算
唔追星啦

Step3得一隻Ex 冇石抽step4要努力下，今次冇發掘送石。

尤其是用rr，一定要等佢復活後先可以用

仆街 必中券唔中破壞神

比達活動有石

屌！我小號抽左6千石得1隻比魯斯同5星比達 黑到喊

我必中券中悟天

七千四分頂到八千九百幾名

原來界悟擺封面同大波一樣有2個形態

我中齊
係唔中柒達

你就好啦！我小號今日好黑，但琴日20石中紫大波都算係咁

20石中紫大波真係用晒d運

陣間放工追埋隻界悟上5星就收手
轉戰紫大波

唯有當還返d石俾佢

但主號4100石中神悟、界悟、比達X2、舊布，我都收貨

暫時可以屈人機，容錯率高咗

其實邊隻先係大獎

神悟空好似廢廢地

之前聽巴打講課左3000石，5星左大波，
今日又玩左轉round7，
宜家手上有呢啲，
可以點玩住先，thanks

Pvp好多人冇升2000lv 俾佢地rr好似r痕咁

連續2粒he爆上sp
btw 神悟係咪冇用

撒亞人隊

1圈
1界悟2古拉

2張卷
1界悟1神悟

其實點睇個隻係隊長定隊員
好似新大波，隊員我落舊大波同格古達得唔得？

無分隊員隊長
z能力岩標籤的話就每隻都可以食哂每隻既能力

等佢出格比達
格比達應該加神之氣

升到5星界王拳
可以組 撒亞人悟空隊

對紅毛仔有d失望
兩招大絕無特大 唔係劇場版
被動唔算勁，上一個形態35仲好過佢

紅毛係game成日唔上唔落
對上有超藍
對落又唔夠超3經典

比達活動隻悟空老豆有d癲
1800lv紅大波比佢拳+必直接秒左

好似超2咁 所以超2係隻驚都係無咩用

超2飯我之前好期待，而家連入隊嘅機會都冇

差唔多改架啦
同人造人一樣

混血隊都威過一排既 不過悟天仲勁d

都叫威過一排

其實呢4隻新角係唔錯
不過紫大波太勁先顯得佢地唔夠勁

大波喺邊

抽紫大波加 格比達啦
新手用呢兩隻唔係唔得
但之後打pvp比人屠
最佳開局就係超西巴達克 紫大波 格比達

分享包膠先
大號抽左4round，小號抽左1round
大號中:
紅毛 x6 (差3隻上6星，留番下次)
界悟 x4 (為左佢抽4round)
綠黑達 x4
綠貓 x3
悟格 x1
超58 x1
35 x1 (呢個就係我唔繼續抽紅毛上6星既原因 )
仲有其他唔重要sp 唔寫落去

小號中:
紅毛 x1
界悟 x2
小號黑仔d比較少sp，但起碼中3隻都係new 仲要無柒達
大號今次歐洲d，頭兩round中界悟4星 紅毛5星，係最後兩round中其他

有愛既話 可以繼續玩既，不過都係建議入手紫波先
step up pool可以之後打石拎去抽

35同紫波都勁過今水d角
估佢唔到隻紅毛一招特大大絕都無

你地係上網課定game 課？

咩叫上網課

game入面課

等潛飯出 可以放落孫一族隊

5星？

中咗紅毛

會起死回生嗎？

打1場又斷1次線

4round先上到5*
原本2round都4*

個SERVER慢到

太多人逼爆個ser 開頭以為自己網絡有問題

我都以為自己電話有問題

我諗呢度得我隻垃圾比達上5星 咁就冇左6200石 有排都未儲得返

Step4又中比達 必中中界王拳悟空 冇石收手了

唉，
3ROUND
界悟3星其他4星
係唔比隻5星我

放假加新pool加2000，d人趕住搶頭啖湯

我都5星 但其他兩隻都5星都安心

比達招特珠技幾好用wo

咁就黑仔左d 一隻5星都無

下！低呢隻比達冇相頭，黑達感覺唔良好

2500格比又是一濕鳩成就

想問下乜乜一回扣係點解

出1次rr

界悟加58好尾機

追唔追隻紫大波好 佢個pool之前已經抽左9000石

禁錯制覆錯人 btw追唔追去

我見解係紫波追得過因為可以出3隻波

唉 已經抽左9000石 咩都中哂係冇紫波

我等下個月all in 追

你都未抽到？

上次先見巴打你重課大波
今次又課咁深

回歸玩家想請問下成長靈魂5 係咪未開放？

唔課唔舒服
btw 4round都係萬6石，無上次紫波咁伏

如果無課就睇定d 抽20石先，個pool去到1月31號 可以捱到下次step up pool出咩角
有課就課少少試下水溫

之前已經課左300
我諗最多課多500 學生哥冇咩錢

pvp有得換，一係打主線part 3

夜藍巴追唔追5星紫大波？

咁唔好追啦 抽住20石先，等下次step up pool咩腳先決定啦

見到紅毛同綠貓唔係劇場版 即係下次復活之f個3件都唔會係劇場版
所以唔追

今日step up有d運，抽埋58
再請教下應該如何配陣

pvp 交換所唔係剩係得超級靈魂4換？
成長靈魂5 好似無

今次pvp一萬名有成二千石

希望笨大可憐下學生哥 比我20石中一隻紫波

仍然係鐵3角

係 要焗住刷主線打魂石5

冇三隻2000，唔好去打pvp，死L緊

有d 網上課會平d ,好似叫8591

紫波 紅波 超58 單手悟
剩低兩隻自己簡

交換店有得換5星靈魂

有d係平石 但冒住被ban既風險，我都係買貴少少當保險
同埋7仔ok有9折先會買itunes，依家ok有9折 去到1月2號

第一次用有75折，我冇用過

我fd 同我講

我就死都唔課

初玩已勁過我玩成年

不能同意更多，兩個零課帳

因為跟得上進度就夠

如果唔課就跟唔上我就棄驚

唔係初玩喇，放低左幾個月，間唔中登入拎獎勵儲下石。

係紫波紅波引我抽下，同埋今日一口氣用哂d石再課多3pack玩step up 先抽到58

上次隻紫大波抽左我9000石

我就得一萬石

嚇到我手心都出汗

我睇極都無

抽到丫 要追5星
抽到神悟一定要all in 下個pool隻吉比

大師巴一向有運仔，我呢d非洲撚就陰公

玩其他game聽人講過用8591儲完會封ac

玩完step 7,唔中貓仔，界悟同神悟各兩次，算好彩定黑仔

我 step 6 得一隻神悟
SP卷中超悟2

唔中綠黑達已經好彩
綠貓好似麻麻地 低攻得黎唔太實用咁，話哂破壞神 笨大比下面好喎

加油啦巴打，大把活動刷石繼續抽

都有道理，唔係太想中柒達，兩隻悟空都幾好

可以儲石等下個pool

睇下打晒d活動仲有幾多石，而家仲有2千

差超神

利申 未課 諗緊

就快兩次step7 都未有界王拳
我fd 一round 已5星

有愛就課
btw試用過紅毛 又未至於咁差喎，回氣速度好癲 用側滑可以回到6氣

如果唔追5星 可以唔洗抽界悟，要佢為左5星有孫一族

但我今個pool 抽左1round 都係得7達同神悟

仲要係必中出

咁有d黑
btw中紅毛都夠

忌辱負重打緊event儲石

加油

我差一隻可以5星隻界悟，追唔追好...

最on9係更新完有download 但全hero 果下真係

但呢隻真係回憶黎
成個pool最想要佢

因為布羅連回鍋
剛剛抽晒7step中咗神悟同界悟
冇玩太耐唔係好識組
有冇巴打指下路

可以追 5星呢隻buff好正

忍手啊
不過小號再抽多半round，中紫波 單手悟 綠貓
紫波都幾鍾意去我小號度

紅波打活動上3星
紫波 紅波 古拉 排骨 一拳悟 ex藍悟

日本版可以點課金....

想問今水邊隻大獎？

抽晒中界悟神悟比達 券中拳悟

想問追唔追破壞神好

忍手唔課金 今個月課左落紫波到下個月先

極其量課960

係，我都試過剛剛拿到卷十抽強者 唔知download咩 得一隻ex

我以前玩dk搵tsgame買日版 不過都幾貴

課到窮 會唔會有元旦限定

個人覺得 5星界悟>紅毛>界悟>綠黑達=綠貓
綠貓唔算實用 可以唔洗追

唔會啦 下次應該到超時空pool，可以pass

元旦唔係先多野咩 咁狗架

岩岩大波回歸課左小小
抽唔到紫波
有冇巴打可以指教點樣搞隊野

多謝提醒🙏🏻

元旦送野多 聖誕就屈水多

Umm
無乜用
大王同隊長要5星先勁
你亂砌住都得既

一拳悟即係邊隻

新抽界悟同神悟都落唔到隊？
我仲諗住成隊撒亞人會有加乘好組啲

繼續儲石抽step up，抽界悟上5星
紅毛 界悟 2飯 幼飯 光頭 紅悟

一拳悟睇第一頁
落唔到隊啦 你隊暫時最勁係劇場版buff

界悟要上五星 唔係都好似無咩用

全力谷紫波上2000屈機算

隻界悟玩命咁
撐左20秒得番1血

係 無5星真係廢廢地
暫時都係紫波當道

比魯斯咁既水準都大獎

都唔明佢加等級上限做乜
搞到未昇番晒D人之前都費事打PVP
之後抽到新角由抽到手昇到出得場又有排搞

係限定野姐

會唔會loop撚到一萬lv 500 500咁加

終於打贏布羅利EX5 Hard，未升夠2000真係唔好同佢打 打撚死人

趁啲人未升晒2000lv Pvp打到上五千分先

原來界悟rr有界王拳打立巴時個畫面

升2000事小，升靈魂先麻煩，今届pvp唔駛玩

開咗界王拳招絶好大力

打比達challenge 我隻1500lv 398綠悟 滿血下畀佢一招搞掂 仲要剋屬架喎

係，仲要開咗界王拳超硬，打唔入，rr都當r㾗

抽左兩支界悟 唔知點組好
淨係得藍隊玩到? 但我藍隊得無限五星SP
菲利SP
好似無喇

界王拳好好玩
超型
但我想知點先為之四倍???

我諗應該要用紫大波特殊技
趁佢開左界王拳之後掟佢走

玩完頭6step,得一隻綠比達同神悟
必中券中18號，上到6星
我諗冇人夠我黑

好似唔會扣時間

有呀
我抽哂7STEP
得兩隻界王拳 兩隻都係必中券拎到
其他一隻SP都無

好硬咁

望住樓上中新角仲要數星星
自己中一隻神悟已經好開心
我哋好似玩緊第二隻game

上五星組孫氏隊

上到先得:(
我已經抽哂所有石

冒險卷未有5星靈魂
迫人瘋狂打story

6000石追到一隻紫大波
仲差兩隻先5星

比達根性之後又幾大力 pvp差啲俾人打死

想問問如果想再課2pack 228嚟多round，我買兩張$200, 有剩嗰$50可唔可以係credit咭扣？

係咩 咁唯有拖到佢玩完

差一隻
決定唔抽STEP UP 屌佢老母

我陣間都課埋果一萬特價石all in 紫大波老母

又到刷裝時間(比達) 有冇巴打有推薦既關
啱啱ex2一場出三銀

想問下可以點姐

成60秒，有幾可拖到完

有一萬特價石?

邊件裝好

要比佢開招大之後得番1血

宜家個個都刷魂升滿打pvp先啦
刷裝遲下再算啦

9* 1100，其他一早課晒

岩岩玩返無耐 冇料升

課長

我都用哂啲快刷券

兩隻大波加一拳，紅悟紫達做buff

唔好用卷刷啦
得1/10經
有排都未升得晒2000lv

可以 直接買就得

成千銀當碎銀

你都係課長黎wo

打魂打到傻 跳卷又唔夠用，焗住入場打

琴日20秒玩撚完
當場笑左

用咩

比你識穿添
如果紅毛 綠貓係劇場版都想追大波，可惜笨大係識玩既 專登分開佢地

紅達係劇場版喇掛
紅達都無係正傳出現過
遲下出我先課
依家呢啲都唔岩我口味

神氣得兩隻有 今期得個界悟吸引
課多500去抽 唔中大波就等合體pool

淨係為左將來既超藍格比
紫大波都低追啦
有排威

超藍有排啦

券用嚟刷比達同大波關
魂就用auto順便升人

我黑過你地，小號11step玩哂柒達上到5星，比魯斯中一隻，神悟界悟冇見影

20石中大波嘅後果

原來真係要還架

點會呀... 你上到5星
又中比魯斯 中多SP過我喎師傅

呢個pool我目標係想中界悟同神悟，但佢死都唔出俾我

我都想中番隻神悟
雖然無愛 但遲下應該係百搭TAG/BUFF

加埋極意悟，諗起都興奮

我只鍾意比達

漫畫打黑悟空有變過紅達

屌你老母死架仔，一開波就升我龍，外掛

4000石
一紫大波
一古拉
一紫悟
很好
仲差一隻

追緊大波pool ?

係呀
追梗5星

我都差一隻 有千幾石 唔知抽step up 張必中卷
定大波pool

唔會追而家啲pool 儲石等下個pool 零課玩法

咁樣組好唔好

冇五星界王悟
但又想組隊界王悟玩下
應該點組

藍隊？

岩岩無啦啦用一拳悟儲左四張大技之後開RR
笑死 出左5次大技

我都試過，但如果用紅神、界悟、紫布儲4張大技卡出RR仲型

紅神招大係咩黎 我未見過
未抽到 SAD

斬手指唔課金
屌劇場版隊差隻古拉五星先玩得
依家隊野唔夠勁
藍大波又無5星
古拉又得3星

蛋池入面有示範

movie隊又唔一定要5星先可以組(除左排骨飯要5星先得), 藍大波基本上係廢,出一拳悟都唔出藍大波

古拉無5星....個技能好廢呀:(((
一拳悟都唔錯 我升緊 但得3星

CLS課多200蚊
20抽 屌你老母一隻SP都無

屌40抽一隻SP都無...係咪ON9

屌....屌多獲
456蚊 一隻SP都無 係咪癡撚線架

冷靜D好喎.個POOL仲未有耐完

唉好SAD

我求緊第一隻紫大波，上面已經求5星

抽多1圈
2比達1邪1悟爸

我主號都未有 得小號中左

有錢真好

而家黎講都仲係紫大波最屈機
每日20石博下，如果到下個月尾都唔中就個pool最尾嗰日all in抽爆佢

見到5凸紫波成百萬血csl

直頭破壞左隻game既平衡

佢係套野都係一樣

有得變身 近戰可以彈走氣勁波

除非出隻再生 死完可以復活

射擊裝甲最狗係仲會回埋閃避條

有大波d人都唔會咁隨便用r

隻紫大波真心屈，唔理佢2星定5星，pvp 已經有優勢

本身期待神悟，點知

大波活動d裝係咪特別難出
差佢果幾十石黎多半圈

終於五星古拉
隻超35應該換咩好

我想問呢, 點解有時可以前衝CANCEL完再閃人地出卡
但係有時係無反應- -

請問各巴打布羅利EX5係咪出界悟易打d？隻電腦格比好撚屈，佢老味d必殺卡多撚到，食一招唔見一半血

我用一拳悟加超58

我都用一拳悟+超58+藍大波，你覺得難唔難打？

儲必殺卡死兩件一拳悟就好勁

好！一陣試下

原來係咁

我都未有

前衝完閃成功與否係睇時機，基本上上咗50rank ，大部份人出完波卡破硬值之後係出卡直接攻

其實出完波卡點樣冇硬直

換悟空阿哥BUFF HP,又或者有EX古拉BUFF射攻都好

前衝

我意思係
我出波卡 人地閃左 我前衝再閃人 唔係100%work :(
好多時都係前衝無反應

有冇機會比笨大禁止喺pvp用？

有隱藏時間 分前段/後段，如果係前段時間閃到 你會趕唔切前衝(打電腦就會知，對玩家基本上好難做到 要你揀張射卡 對面同步一齊側滑/揀卡前0.幾秒側滑定
對玩家通常都係後段時間多

今日好唔爭氣咁抽左兩round 上埋紅毛6星

㩒完波卡，即刻向前滑，YouTube 有片教學

一定無可能，出隻再破壞遊戲平行角色就得

好比以前隻超2飯

有問題好問夜藍巴，pvp 好勁抽的

有無巴打可以翻譯下

光頭仔用必殺技

多謝

本人只係小薯
高rank架仔先係勁抽

好複雜！ 咁點可以防止人地波卡閃
我閃完第一下 佢出波卡又秒閃我

開頭用射卡試下對面閃完係即出卡/停一陣再出卡
如果前者可以直接前衝閃避，後者就前衝出卡打佢
有時習慣左一種手勢好難改得到 (抄悟空同希特講野 )

前衝出卡嘅話對面下次可能就會換人閃/普通拳打停你

成長魂應該比邊隻先？

悟天for sure

所以好講feel 如果點攻就等下回合

同每個人打都唔同，你今次前衝閃到下次又未必，都係睇timing